其實我地要贏埸點唔係我地入幾球 而係對方犯幾多規

From FB:楊蕙如

跟大家報告幾個重要的消息，你很難相信一天內能開這麼多副本。

美國兩黨的眾多政要外，連希拉蕊都直接公開嗆，美國人有他們聲援香港民主自由的言論自由。結案！

我最尊敬的馬刺教練波波，聲明支持NBA聯盟捍衛言論自由的立場，謝謝你！波波作為一個NBA聯盟最受尊敬的人格者，他的看法也證實了我昨天的論點，中國這次惹到的是全體的美國爸爸，NBA不可能跪下。

另外電玩風暴也在美國鄉民間炸開了，因為舔支聯盟要開除香港選手和台灣主播，只因他們喊了光榮香港時代革命！現在美國網路大暴動，支持台獨和香港反送中的人數暴增！

暴雪《魔獸世界》，出生在台灣的創始首席設計師Mark Kern宣布抵制暴雪，也聲明未來不接受中資投資，他要站著尊嚴的做遊戲。

被舔支聯盟開除的選手聰哥說他不後悔，叫大家不用擔心他。比賽輸贏是幾年的事情，香港輸了卻是一輩子。有這種勇敢的年輕人，香港怕什麼呢？

英國LSE倫敦政經學院再次發表聲明證實蔡英文博士學位，重重打臉柯文哲TMD黨造謠的蔡壁如，還有現在支持蔡壁如作法的彭文正。

我們幾百年前的祖國荷蘭眾議院，首次表決通過，籲請荷蘭政府支持台灣參與國際組織。

Tiffany珠寶只是貼了一個遮眼的廣告照片，中國就發瘋抵制。

奧地利Red Bull紅牛的廣告呼籲大家為了自由對抗權威，要裝上勇氣的翅膀！

捷克布拉格解除和北京的姐妹市關係，中方暴怒！順道一提，布拉格的市長是個大帥哥。

迪士尼的ESPN為了中國市場已經自我閹割減少報導NBA事件了，結果一樣因為沒把台灣列入中國領土被抵制。

日本灌籃高手的作者也站出來支持香港反送中，中國五毛最近出征對象太多，和柯糞還有柯屁一樣要崩潰了。

然後，美國隊長克里斯伊凡斯發文要求大家「拒絕政治冷漠」，你我都知道他的意思是什麼。

連一開始最早對中國道歉的火箭隊哈登，都改口支持言論自由了。

你知道自由和民主不會從天而降，正義雖然遲早降臨，但前提是你要先腰桿挺直，站著對抗！而不是像柯文哲這樣跪著舔敵人，背後捅恩人。

繼續站穩，站好，夥伴們。挑戰不會結束，困難抹黑攻擊也不曾中止。戰爭才剛開始而已，你知道的。只是我們的背後，現在又多站了一些友軍。

睇完呢篇文我終於明 係一場體育比賽中 弱隊對強隊最有用既戰術就係引對手犯規
以我地香港人既力量根本從來都對抗唔起中共 但邊個話我地事必要正面同對方硬撼？
杠杆用得好一絲力都可以撬起龐然大物 更何況對面隊仲要係出名打矛波
打場靚既仗 逼到佢比人DQ 勝利就在眼前

總論︰以弱勝強切忌硬撼 引誘對手犯規 令對手樹敵更多 雙方勢力此消彼長就有贏面
記住拉攏人要由切身利益入手 —— 少申訴香港有幾慘 多強調如果其他人呢刻唔企係香港個邊遲D佢地會有咩後果
最緊要最緊要 堅持堅持堅持堅持堅持 唔好放棄 對方一定會犯更多規 我地守得好 唔放棄場波就會贏

仲有比賽一日未輸，唔該大家落力踢足全場，係全部人一齊踢